死左個屋企人好似大晒咁 唔借錢比佢好似欠左你全家

唔借錢比佢好似欠左佢全家咁
次次都當我老母係atm
成日話還還還之前借落個d仲未還晒
宜家我地好撚有錢啊？
好聲好氣叫佢體諒下我老母叫佢借埋今次次就好
比佢屌我 又話對我好失望之類

明知唔會還仲借

要借都借夠哂啦
乜恩情都還哂啦

我老母好人渣
Whatsapp又話
「我地系親人 吾系朋友」
我真係屌出黎

佢係咁send d語音過黎
我真係唔撚想理佢
唔係諗在佢死左屋企人我真係出聲同佢理論

你自己個post名都話死人唔係大晒
依家又諗在佢死左人

自己諗清楚先啦

點解有人可以咁都唔明我想表達咩
冇人有義務去體諒一個人
我體諒佢出於情義
但唔代表死左個屋企人要全世界就晒佢
唔借錢比佢就係做唔到親人既本份